一人一個武功的英文翻譯

洗髓經 wash bone

揸波龍爪手 Dragon Jar the Balls

lonely nine sword

nine yin skeleton claw

No dogs in the world

Hugh power king kong finger

pure positive no limit work

10 thousand fuck to sky

Left right fight each other!
左右互搏

Sky Disability Leg

nine sun god theory

the theaory of virgin

呢個我估唔到

萬佛朝天？

Down Dragon 18 hand

lethal scissors leg
打電話問功夫

六脈神劍
six vein god sword

降龍十八掌
a plam defeated 18 dragons

Lawmon • The World

降龍十八掌
Hon Lung Sup Bark Cheung

one sun finger

Sing Spring

Sosad palm
黯然銷魂掌

South Star Water Bird Fist

super invincible I love u

eight wilderness six together only me indepedent grand kung

屌好心中英對照啦 有d譯到9唔答8點估呀

邊一個唔明

Lonely’s Nine Styles of sword
by LonelyForLose

lance method of Yeung’s family

One Sun uses a finger

一陽指

黯然銷魂掌
Deperate-Organism Palms

玉女心經
Catgirl's Bible

Depend on the sky Sword
倚天劍

太極拳= Too pole fist

One sin finger

One sun finger

no boobs micro step

You use Nine Yin Skeleton Claw and I use the 18 palm attack to defeat the dragons!

古龍嘅
The skill of marry clothes

Nine shadow real book
Nine sunlight real book

Flying Angel out of the skies
天外飛仙

係公司笑咗出聲

Dragon-Elephant sexual intercourse power

Turtle ball air power

Banned Extreme Mobile Phone Sword

Flashing poison dragon drill

god walk hundred change

電話禁極刀

North Battle God Fist

Like come god hand

吸星大法

push-up big magic

lazy donkey hit roll

Golden cicada removes skin

Wu’s knife

ZA WARUDO

Super Almighty I Fuck You

Hit the cow by separate the hill

Dragon flying in the sky

thousand years kill

咁耐都無9個女人的故事?
nine women's story

九陰真經

Hit Dogs Stick Law

Golden Chicken Independent

金雞獨立

a zero west finger
凌犀一指

Walking dead
行屍走肉

All true sword style

Fax 7 paper
Fax 7 star sword

Big sea no volume

i do gym and i know thai hand

Ngo fuck nei
我佛你

sky up sky down let me be the one

Internet World

Cut j collection

100% Accuracy Through Heart Dragon Claw Hand

Fight Turn Star Move

Vietnam's girl sword

I fuck you

Dry kwan big movement

Lonely Electronic dragon screw
電光毒龍鑽

nine women real bible

single sword form west

six hell darkness thunder light wave

ghost ball

devil king fire kill dark dragon ball

應該叫Slut ass lick

zero

hit dog stick method

噚晚啱啱又睇完 Kill Bill Vol II ...

Five point palm exploding heart technique

五步穿心掌法

Magnetic Field Rotate 250,000P—————————Sea Tiger Blast Fist

Fire Style! Fireball Jutsu!

Work of I am the one of the universe
唔信有人估到，估到乜都得

乜鳩
真係十八掌嚟
唔係 降龍十八 掌

咁都估到

Gold Steel No Break God Work

Lee's Motherfucker Flying Knife

小李老母飛刀

Seven injured fist

Before hurt others, hurt yourself first.

seven rotation cut

八荒六合唯我獨尊功

Nine vagina real mensturation

般若啊唔係扑野呀

fax seven papers

orchid fuck hole hand

Lawmon·ZA WARUDO

私處 XiQu

One cue thousand miles 一瀉千里

Fiery Blade

八卦掌gossip palm

劈空掌missed palm

陰陽倒亂刃法transgender blade

太祖棍too early stick

葵花寶典the encyclopedia of helianthus

幽默感哩家野 唔係個個有

hong kong girl's ball little walk

點穴 stroke

屌你

sky outside fly sin

你諗清諗楚？
a palm 至岩 串錯
一隻掌可以打敗/收服十八條龍

中譯英有少少野會掉轉 你老師冇教？00後

咁撚叻嚟啦 00後
香港人又要屌又要睇

一係文盲一係假膠，膠得嚟又唔好笑，膠都廢事比

Long fist of first king

Hadoken

Sunflower album
葵花寶典

金剛不破神功

魔貫光殺炮
Devil Spot Light Kill Cannon

詠春:talking spring

Say spring好似好d

陳式太極: too extreme la ar chan

葵花寶典
Gay magazine

Bounce finger god connected

傳真七子

seventy-two road anti-devil sword law

Zero ball small step
凌波微步

乾坤大挪移
One hundred fifty’s China citizens exchange with HongKong residents

明明就因為有十八式所以叫降龍十八掌
點解可以理解做一掌打敗十八條龍

golden clock bra

個個都冇睇英文版射鵰

八卦掌 Bitchy palms

Electro-optic poison dragon drill

五虎斷門刀

Five Tigers Door Cutter

Invincible Wind-Fire Wheel

呢個真心掂

old man push car

j j bird get

hk girl walk
凌波微步

Turtle ball air attack 龜波氣功
Move feel dead light 動感死光

笑撚左

Sky horse moving star punch

屌 高質post

Beauty punch , RETURN

Wonderful dance

Invincible wind and fire wheel

無敵風火輪喎，invincible好似錯

jiu yin zhen jing

Nine penis white bone feet
九陰白骨爪

Hit dog stick

Five Hundred One Jar !

Seven Hurt Punch !

Suck boob kind dragon punch

你呢個係降十八龍掌

On lin plastic x2

安連攪攪？

屌

Virgin Theory

jade female heart book

deliveroo incredible hot wheels

Admiralty cover
金鐘罩

Millions Buddha wide open

Thousands of Potential, Bird wing, Rain stone

有冇人估到

Fake star butterfly sword

Hit Dog Dick Method

SUCK STAR BIG MAGIC

The eighteen palms defeating dragons

Nine pussy real bible

Highest dragon has regret

Damn you seven fist
七傷拳

dim soul rice

Hand job 2 cue

CTRL+Z bling bling fist

還原靚靚拳

regret making dragon surrender

SUCK MY DICK

fish sweating
魚流汗

龍象般若功
Roger boar power

Hit dog sticker

admiralty cup
金鐘罩

Unrecognizable kick
面目全非腳

Reduction beautyX2 punch
還原靚靚拳

Flying fairy from outer space

Poison google sword

屌，即時勁撚咗幾倍

10 thousand fuck to middle

你呢個變左降十八龍掌

fuck san no shadow leg

monkey steal peach

Fairy point the road
仙人指路

Black tiger steal heart

老漢推車
Old man pushing car

The Force from North Underworld